[集思廣益] 宜家出去包抄翻警察有無得諗

係屋企睇到示威者比警察包抄,
如果宜家睇到呢篇野既人一齊出去包抄翻警察有無得諗。一黎可以令差佬進退失據,二黎可以救翻義士。
出去反包抄 正皮
不了 負皮

自推

推

太夜好難召集到人
所以班狗次次等到夜晚先出手

但係我相信好多連登巴絲都未訓

唔好再送頭

依家係星期一
好多人要返工/學

無裝備唔好亂叫人同狗仔硬陷啦
一棍扑落去真係會頭破血流架！

對面Full Gear 仲要就黎無車斷back up
邊有本錢圍 去送頭

俾你包到啲狗又點
俾你用索帶索起佢地都冇用

be water la

中一至中五一定全部考完試
中六考完dse
大學宜家完SEM
我尊重大家意願,但我有考慮過先提出黎

有，雨革果陣咪係咁
可惜而家已經係夜深

你估 iron man 咩俾狗打到仆街啊

咁班義士點算

係
不過都有IVE依D
同埋返寫字樓嘅

幫佢地搵逃生辦法仲好啦 你遠水不能救近火

Sor咁錯制

發夢見到咋！

要靠有心車手出黎

對唔住大家,宜家發現我呢個諗法可能行唔通但係我係屋企望住個電視好心痛,唔知可以點幫佢地

發夢諗除左學小巴佬咁 無第個方法

真。啱啱先醒所以同大家分享夢境

不如話有車階級出去碌拎....